屌你老母！光復元朗！

好撚嬲!!!!!! 全民集結!!!!!! 驚你老母呀黑社會？

元朗要人

Push

屌你老母 周圍打人 你老母 仲有法律 光復元朗

D黑警唔好再行得慢D

趕走元朗鄉黑

推 出黎隻抽啊